<resources>
    <string name="app_name">inventario</string>
    <string name="texto_layout_importacao">


        Manual de Importação para Aplicativo de Inventários
Introdução
\n\n
Este manual detalha o processo de importação de
arquivos de texto contendo dados de inventário para
o aplicativo. O objetivo é auxiliar o usuário na
preparação e formatação correta do arquivo,
garantindo uma importação bem-sucedida.
\n\n

Tipos de Importação
\n\n

O aplicativo oferece duas opções principais
para importação de dados:
\n\n

1. Importação de Arquivo com Código Principal e Descrição
\n\n

Esse método é ideal para arquivos que contêm
apenas duas colunas: código principal e descrição do item.
\n\n

2. Importação de Arquivo com Código Principal,
Código Auxiliar e Descrição
\n\n

Essa opção é mais completa e permite a
inclusão de um código auxiliar para cada item,
além do código principal e da descrição.
\n\n

Preparação do Arquivo de Texto
\n

1. Escolha do Editor de Texto
\n

Utilize o editor de sua preferência,
como o Bloco de Notas ou qualquer
outro editor de texto simples.
\n\n

2. Codificação do Arquivo
\n

Salve o arquivo com a codificação correta,
preferencialmente UTF-8, para garantir que
os caracteres especiais sejam exibidos corretamente.
\n\n
3. Extensão do Arquivo
\n

Finalize o nome do arquivo com a extensão .txt
para que seja reconhecido pelo aplicativo.
\n\n

Formatação do Arquivo
\n
Estrutura do Arquivo:
\n

O arquivo deve ser organizado em linhas,
onde cada linha representa um item do inventário.
As colunas do arquivo devem ser separadas
por um caractere delimitador, que pode ser definido
nas configurações do aplicativo (vírgula, ponto e vírgula, etc.).
\n
Cada coluna contém um tipo específico de informação:
\n
Coluna 1: Código principal do item
\n
Coluna 2: Descrição do item (opcional)
\n
Coluna 3: Código auxiliar do item
(opcional, presente apenas na opção de importação 2)
\n\n
Exemplo de Formatação:
\n

7896046100100;Café pele
\n
7896046100220;Café brasil
\n
7896046100500;Café União
\n\n
Observações:
\n\n
Utilize apenas um caractere delimitador por todo o arquivo.\n
Evite espaços extras ou caracteres especiais desnecessários.\n
Certifique-se de que não há linhas vazias no arquivo.\n\n
Importação do Arquivo\n\n

Procedimento:\n\n

Abra o aplicativo de inventário.\n
Acesse a tela de importação de dados.\n
Selecione a opção de importação
desejada (código principal e descrição
ou código principal, código auxiliar e descrição).\n
Escolha o arquivo de texto preparado anteriormente.\n
Defina o caractere delimitador utilizado no arquivo.\n
Revise as informações exibidas na tela para
garantir que estejam corretas.\n
Inicie a importação dos dados.\n\n

Dicas Adicionais\n\n

Utilize planilhas eletrônicas como Excel
ou LibreOffice para organizar seus dados
antes de criar o arquivo de texto.\n

Salve cópias de backup dos seus arquivos de
importação para fins de segurança.\n

Em caso de dúvidas ou problemas durante a
importação, consulte o manual do aplicativo
ou entre em contato com o suporte técnico.\n\n

Conclusão\n\n

Ao seguir as instruções deste manual,
você estará apto a importar seus dados de
inventário para o aplicativo de forma rápida,
fácil e segura.\n\n

Lembre-se:
\n\n

Este manual apresenta apenas exemplos simples. \n\n
Você pode ter diversas linhas no mesmo arquivo de importação.\n
A formatação do arquivo é crucial para o sucesso da importação.\n
Em caso de dúvidas, consulte o manual do
aplicativo ou suporte técnico.
    </string>

    <string name="msg_assinaturas">
        🥳 Acesse todo o conteúdo do nosso app de forma GRATUITA por 7 dias! \n\n
        ✅ Basta selecionar o plano de 1 semana e a promoção será ativada automaticamente.\n\n
        📅 Lembre-se, você poderá cancelar a qualquer momento sem custo dentro do prazo de testes.\n\n
        Aproveite essa oportunidade e explore tudo o que temos a oferecer! 🌟
        </string>

    <string name="msgDesenvolvedor">
        Converse com o desenvolvedor,\n
        tire suas dúvidas, dê sugestões, sugira \n
        melhorias, ajustes, customizações, etc.\n
        Basta usar os canais abaixo.</string>


    <string name="msgWhatsAppParaDesenvolvedor">
        Olá, estou usando o seu app (ESF INVENTÁRIOS), podemos conversar?\nGostaria de tirar dúvidas e ou dar sugestões.</string>
    <string name="msgSenhaSeguranca">
        INFORME UMA SENHA DE SEGURANÇA DIFERENTE DA DEFAULT (99999), ASSIM VOCÊ RESTRINGE O ACESSO NÃO AUTORIZADO A PARTE ADMINISTRATIVA DO APLICATIVO.
    </string>

</resources>